總商會聲明

【逃犯條例】總商會首籲政府撤修例 促不稱職官員問責

唔好下年先講

商家總升表態喇

又割蓆，整明新城市尻嗚同今日大罷市係有用
引證邊個最驚焦土

遲好過冇